「棄故」觀看前請做好準備 「魔法轉換者」

好耐之前作，但由於個陣返學太忙放棄咗 我純粹享受自high作故 作咗起到又冇人睇而家覺得好可惜 如果冇人睇就由得佢沉 如果有興趣嘅話可以留言繼續睇 咁我計劃下繼唔繼續作個故同寫好個大綱

一，開始

「彭前輩，我從中二入學開始已經非常在意你.請和我交往！」
「交往？」
「是的！我十分喜歡你，從中二開始我巳經今天每天凝望着你，所以我今天鼓起勇氣向你表白，希望你能接受！」
她竟然向彭前輩表白？
吓？是誰？
初中陳麗娜同學
她慘了...
「咳咳...你屋企很有錢嗎？」
「為什麼這樣問...？沒有我只是一般的家庭長大...」
「那你憑什麼向我表白？」
「...」
「哼，我是彭氏家族企業陽城繼承人.你憑什麼條件跟我交往？我是櫻山國立中學的優等生，無論學業，體育，音樂校外所有比賽我也是第一.所以我再問一次你憑什麼？」

我一出生以來便失去了「自由」，每天都被安排了學習的時間表.那位曾經教導我的國際名師只誰？哼！誰知道.我的腦袋沒有給他們的空間！
感覺跟他們一班呼吸同一樣空氣也想死，竟然能與我同一間中學是你們三生有幸吧渣栽們.見證我偉大的時刻吧！

「少爺，今晚有一個重要的飯宴.請馬上準備」
「知道了，馬中先生」

企業的關係是比一時之間的利益更為重要.卻對我來說只是日常，家族裏一星期總會有兩三次，對我日後有不少的幫助吧.
「林先生」
「陶先生」
「李先生」
「陳先生」
各位長輩幸會，請多多指教.
「哈哈，彭總你的兒子真有教養.不錯!日後啊必成大器！」
「李頭子，你真會說笑了.我教的兒子怎會失禮了人呢你說是不是？不過啊驕兵必敗，知道沒有？」
「明白」
彭總：「我想大家都肚餓了，招待不周.開始我們的宴會吧.」

說完這句後突然他們同步的在我眼前脫了褲子踎在高貴的椅子上，用手如抹屎一樣的動作放在屁眼.天啊！這是什麼狀況？
什麼？！他們竟然把屎拉在手上如印度人食咖哩般享用.他們的表情十分享受吃得津津有味，更有的把方桌上的沙律沾在一起放進口裏.
不會吧...天呀，世界着名的商家包括我爸竟然在我面前食屎...
「你..們..在做什麼....！停啊!!!」
這一刻我的聲音把斷了他們的「晚餐」他們突然的眼睛都用不善的眼光凝望着我，像告訴我般「你必須服從！」
我從小不但學習八種詞言，十二種樂器，各種運動.但是餐桌禮儀也是我的必修課，那個匙羮應該用來喝湯，那把刀只能切牛油.
現在的一幕卻破壞我的認知，可能這是家族給予我的試煉？
是的，一定是測試我是否會服從家族的命令！
這時候，我二話不說也脫了褲子在椅子上向他們面前拉了坨屎放進口中

「你知道嗎？陽城企業的繼承人彭齊竟然在宴會上向着世界有名的商家面前食屎！」
「什麼？不會吧...」
「他還説什麼商家們也有食屎，說是家族給他的試煉什麼的...」
「真可憐，被家族逼瘋了...」
「那他現在怎麼了？」
「還用説的？他當天就被關進精神病院了...唉」

呀..這裏是？為什麼手和腳都被綁着！我為什麼會在這裏？
「人來呀！我是陽城家族企業的繼承人！我爸是彭剛！你們竟然這樣對我你們不想混了！」
「104病人請勿喧嘩」
「病人？誰是病人啊！你媽才是病喝人！人來呀！放開我！」
「104情況非常不穩定，馬上注射鎮定劑！」
「...」

啊..頭好痛，好口喝...水...
「汝醒了唄？口乾了是吧？」
「嗯，我想喝水...」
「來，咱來餵你喝吧」

「你是誰？這裏是哪裏！」
「這裏呀，是風山精神病院喔.而咱只是巧合路過的護士唄，汝看不見我穿着性感的護士服嗎？」
「看你媽的，手腳都被綁著在床上誰看得到你啊！快點給我鬆綁呀！」
「好吧，我就大發慈悲幫你鬆綁吧，反正時間也差不多了嘿嘿嘿...」
「媽的！這算什麼鬆綁啊！把我的褲子穿上啊，混醬！」
「我可是有幫你鬆綁，不過只要褲子罷了.嘿嘿，身體沒有感到不舒服嗎？」
突然肚子抽搐的發痛，大腸和小腸在肚裏騎著旋轉木馬般.啊！曹操帶着千軍萬馬住赤壁進發，守住啊劉備孫權！
「不要忍著唄，放鬆身體嘛如果壞了身子怎樣辧呢？」
被少女這樣看著我光滑的屁股，啊！好羞恥呀...
「 我...操你！1」
「啊！我多少錢也會給你！求你帶我去廁所啊！一億不夠？三億吧？夠你花三輩了！帶我...」
「今天的風有點喧囂唄...」

突然她手拿著不知道哪裏來的羽毛滿口説笑道：「小齊醬，汝的鼻子污糟了唄.」
「不要！停！我求求你，你放過我吧...我給你錢，多少也給你！」
「錢？」她高傲的語調地說着
「放過你？憑什麼？汝即管哭喊吧哀求我吧，挣扎吧，然后羞恥地在佰生的少女面前失禁吧.」
羽毛總是代表希望與自由，天使的救贖.但是這刻如魔鬼般長叉插進我的心藏...
提霸又怎可能能擋得了海嘯呢？是不可能的，對不起彭氏家族各位祖先們....

肌肉放鬆的一刻我的屁眼隨即刺痛.那種感覺以往從未體會過.這不是普通的肚瀉嗎？
啊呀呀呀！這形狀！這是...好痛！
「果然是傳說中的converter 唄，你昨天吃了熱狗是喔？」
兩隻手指粗的物體從我的...啊呀呀！
「賤人你對我身體做了什麼啊！」
那個少女的回應只有不斷的可恥笑聲...
「嗄架架，快笑死了，被昨天的香腸雞姦感覺如果？」
「你！可惡！啊呀呀呀！好痛！前列線...為什麼會...」
「光着屁股的汝手舞足動真可愛呐，咱對汝的身體什麼也沒有做唄只是給你喝一些瀉藥，不過為什麼你會有現在的情況嘛...汝昨天除了熱狗還吃了什麼唄？」
我昨天在中午在steakhouse 吃了熱狗還有....
「有印象了嗎？」

「Bingo！不過沒有奬品喔！咱想只有汝才能夠自給自足生存在這世界上，真環保呢.」
「剛才你説什麼傳說中的Converter？」
「當然是字面上的意思，中文的話是轉換嘛」
「轉換？」
「煉金術的處理方法不外乎轉換、分解和提煉.而汝就擁有煉金術的裏的轉換，簡單來說汝掌握轉換宇宙所有物質的能力，明白唄？」

完

．